話全世界唔識分香港同支那既仆街，入來講兩句

暫時全世界仍識分香港同支那，並唔係好似班燃樣話外國唔識分，但唔排除支那玩野叫果100個國家唔準唔當香港係支那一部分，然後要求封鎖支那需要包埋香港

禁止香港人入境或停發簽證國家(約6個):
越南(停簽證)，意大利，科威特，菲律賓，帕勞，薩摩亞

禁支那人國家(約100個):
停飛往來中國班機的國家包括：阿曼王國、馬爾地夫、吉爾吉斯、哈薩克、帛琉、烏茲別克、伊朗、以色列、義大利、越南等。

暫停對中國人發放落地簽或其他簽證的國家包括：俄羅斯、亞塞拜然、哈薩克、捷克、孟加拉、緬甸、印度等。

暫停中國人、過去14天有中國旅行史者、或航班從中國起飛的乘客入境的國家則有數十個，包括：美國、澳洲、紐西蘭、北韓、蒙古、菲律賓、塞班島、赤道幾內亞、斐濟、格瑞納達、科威特、薩爾瓦多、瓜地馬拉、馬紹爾群島、模里西斯、密克羅尼西亞、所羅門群島、伊拉克、印尼、約旦等。

另外，也有國家是針對去過中國湖北省的旅客，或持有湖北發放護照的中國人禁止入境，包括：日本、南韓、馬來西亞、汶萊等。

巴基斯坦及斯里蘭卡等國，則要求中國籍人士入境後隔離14天